雲加又贏

dllm踢啲咁撚樣嘅閪波 上場唔輸都偷笑 vvd今場又閪 沙拿已經唔知廢咗幾耐唔知jmgb懦夫雲幾撚時走 講真我覺得上季踢得好過今季 呢隊嘢冇資格破爺爺紀錄

歐洲頂級球會睇撚下個bench 一個game changer都冇 要擺啲hoever jones喺度 大佬睇吓鏝個bench 我信高普但係買多幾個勁嘅唔撚會死 又唔係冇錢 快撚啲簽咗Werner 最後納埋諾域治個lewis

sor好燥 唔係輸打贏要 係唔解決呢啲問題唔撚得